- Carlsberg - интерактивный баннер-растяжка (GSAP)
- Castorama - интерактивный баннер (очень грязный код, но визуально ок)
- Durex - интерактивный видео-баннер vpaid (это такой видео формат, грязный код)
- Fructis - интерактивный баннер (Anime.js)
- Greenpeace - интерактивный баннер (очень грязный код, но визуально ок)
- Guerlian - баннер (GSAP)
- Lays - мобильный баннер-игра (GSAP) (смотреть в браузере в мобильном вьюпорте)
- Letoile - баннер (GSAP)
- Alfa - тот баннер с анимированными буквами (адаптивный, мобильный) (GSAP)
- Mercedes - сложная анимация (грязный код)
- Purina - баннер (Anime.js)